{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ganderak-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "간드락 게스트 하우스"
    },
    "text": "ガンドロックゲストハウスは済州中心部から約2.6km離れたところに位置しています。 朝食は毎朝7時から9時まで提供され、トースト、フライドエッグとベーコン、新鮮な季節のフルーツサラダバーなどが楽しめます。コーヒーかスープの中からお選びいただけます。 チェックイン時間前に到着するゲストのために手荷物預かりは無料で提供されます。 済州国際空港までは車で約15分かかり、龍頭岩、龍頭岩海辺、イホテウ海辺までは車で約20分かかります。 また、漢拏山登山路からも近いため、漢拏山の頂上まで登るのに最適です。 ゲストは追加料金を払ってバーベキュー施設を利用したり、シャトルサービスを要請したりできます。 手荷物保管は無料で提供され、宿では昼間は写真撮影と編み物授業も追加費用を払って利用できます。 ガンドロックゲストハウスのチェックインは午後4時から始まり、チェックアウトは午前10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスは済州中心部から約2.6km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスの朝食は毎朝7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスの朝食メニューには何が含まれますか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスの朝食メニューにはトースト、フライドエッグとベーコン、新鮮な季節のフルーツサラダバーなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスから済州国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスから済州国際空港までは車で約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスから龍頭岩までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスから龍頭岩までは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスからイホテウ海辺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスからイホテウ海辺までは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスは漢拏山登山路に近いですか？",
            "answer": "はい、ガンドロックゲストハウスは漢拏山登山路からも近いです。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスで利用できる追加料金の施設はありますか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスではバーベキュー施設を利用することができ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスではシャトルサービスや手荷物保管などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ガンドロックゲストハウスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ガンドロックゲストハウスのチェックインは午後4時から始まり、チェックアウトは午前10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 540
    }
}